[草船借箭］利用youtube view幫手足籌錢諗唔諗得過？

據我所知，youtube片每1000view就有$1美金既紅利

如果我地開個channel, 最好係拍廢片，因為涉及政治主張既片會俾youtube黃標

大家一齊入去刷view, 金錢成本係0
相反youtube就要俾錢個channel,
Channel既錢就當係幫手足基金
同時懲罰逐步奶共既google

youtube view賺極之少錢
大部分既收益都係來自廣告